[機場巴絲請入］Slogans in English

唔好嗌香港加油啦... 有d 英文slogan. 巴絲們可以一齊㑫吓嗌乜

Liberate Hong Kong
Revolution of Our Times

Free Hong Kong

Hong Kong is not China

CCP
Hands Off Hong Kong

Say No to Police and Triads Collusion

push

pish

推

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

推